蘇格蘭,威爾斯而家有無權封關

而家狀況, 有無得封英格蘭關

係都北愛先

無陸路去北愛

北愛會唔會趁機獨立或者入愛爾蘭